房點樣可以睇到電視

屋企得廳有天線房冇，平常房部電視只係打機，有時屋企人睇緊波或者馬想睇下基本幾個台，試過用好似個搭嘅樣天線放出窗都唔得 可能太僻，想問仲有冇其他方法

樓主讀緊小學？
唔識下載app?

房有無線口呀 拉多條囉

兩樣野
拉線+放大器

上網睇

可能係上咗年紀

Mytvsuper

如果唔介意啲線係地下伸入房就買個分插
當然都要另外買多2條用黎駁電視

依家咩年代呀大佬